[Web][209]尼奧寵物Neopets! 武漢肺炎為尼臭帶來的利多於弊

流行歐美、最風行的虛擬寵物遊戲！除了養寵物，還有許多小遊戲可以玩哦！
現在就加入尼奧世界吧！簡單、快捷，而且完全免費

以尼奧寵物為主軸，延伸發展出尼奧世界
尼奧寵物五大目標:
賺錢、養靚寵、收藏物品、練寵戰鬥、參與劇情活動
↓新手必看,老手必讀↓

入左尼奧 養左第一隻寵 大家唔知道可以做咩 ? 等巴打私人教路
講左養寵先

↑呢個係尼奧世界日曆 多數「限量版寵物」可以係佢地既寵物日到養到
「限量版寵物」詳情:
其他養寵方法有:孤兒院領養或同人交換
尼奧二大特別寵(不能於寵物日領養):

左)特雷
由特雷蛋孵出 一粒海盜特雷蛋 約值100k(10萬)

右)狂妄龍
以前主要由狂妄龍寵物玩伴變出
現在多數人買魔力海盜狂妄龍絨毛玩具 約值100k(10萬)

使用蛻變藥水的話價錢相若
開Post專用:

儲錢篇

每日必按

顧名思義,同我每日入去曬啲Link佢

搶貨攻略
自認眼光獨到,網速夠快?
新手搶貨攻略:

值錢貨表:

股票教學

太長唔想睇? 巴打我用一句整理
"只買每股15np的股票,買1000股,到你死果日就會升值架喇"
職業介紹所

上面係精靈仙境職業介紹所Link,下面係攻略Link

玩遊戲

新手玩遊戲係最快的賺錢法
拍賣行

成日有傻仔低價賣貴野,但你bid唔bid到係另一回事

上色篇
點解人地隻寵顏色咁靚,我就得紅黃藍綠

改變寵物顏色的方法，有六種:(1)筆刷、(2)蛻變藥水、(3)變形藥水、(4)實驗室、(5)泉水精靈
(6)特別方法

例子:
(1)使用筆刷 (變色不變族):
藍色特雷+殭屍筆刷=殭屍特雷
(2)使用蛻變藥水 (變色及變族):
機械狂妄龍+綠色奇俐蛻變藥水=綠色奇俐
(3)使用變形藥水 (變色及變族):
巧克力舒特+朦朦豬變形藥水=變形朦朦豬
(4)使用實驗室 (變色或變族，有時加能力):
集齊9張神秘實驗室地圖先入得 總約值1M↑ (100萬以上 目前市價150萬)
詳情:
(5)泉水精靈 (變色不變族):
完成泉水精靈索禮後，免費到彩虹池上色
詳情:
(6)特別方法:
還有其他為寵物改色的魔力物品
詳情:

*神秘色彩*
"機械、趣蛙琪、MSPP、海綿、果凍、奶油凍、鼻涕、巧克力、黏土、大蒜、冰、熔岩"
詳情:請自行探究

練寵篇
萬劫不復嘅地獄-尼奧競技場
尼奧重要既一環 好多時劇情活動需要寵物戰鬥 而且新競技場打贏敵人有獎品
以下先介紹寵物訓練

- 邊到可以知道我隻寵的能力值？
競技場裡的寵物狀態:
- 能力值有分邊幾種?
*寵物等級: 等級高可以用勁技能
*力量: 代表在競技場裏的攻擊力加成
*防禦: 代表在競技場裏的防禦力加成
*速度: 冇鬼用,有件裝要你幾百速度先用到
*耐力: 隻寵的生命值(HP)。
*智力: 冇鬼用,有件裝要你成千智力先用到
- 去邊到訓練先?
推介1-40Lv. 三條腿船長的海刀劍館

學費: 達龍幣

特點: 平但慢
推介40-250Lv. 神秘島武術學校

學費: 魔符石

特點: 快但貴
250Lv. up神秘忍者訓練學校

學費: 火山魔符石

特點: 唔夠等級只會見到道門
而提升寵物智力的方法是俾寵物讀書

寵物能力加成表

戰鬥篇
萬劫不復嘅地獄-尼奧競技場
除左練寵之外 打交最緊要係拎武器 以下將介紹尼奧的戰鬥及防禦魔法
部分裝備極燒錢 高端武器只有富豪先玩得起

新手入門裝備

左至右:
[兩支]Scroll of Ultranova(攻9.8icon)、Parasol of Unfortunate Demise(防4.4-8icon，光100%防禦)、Magical Healing Potion(回15血/一場一次/治療物品限制攜帶一件)
總計: 5k(5千)

正常出門裝備

左至右:
[兩把]Turned Tooth(攻13-22icon)、Downsize!(全屬性50%防禦/一場一次)、Cursed Elixir of Neovia(攻2icon/回40血/不會溢補/一場一次/治療物品限制攜帶一件)
總計: 500k(50萬)

高手破門裝備

左至右:
Randomly Firing Freeze Ray(50%機會凍結對手，50%作出4icon攻擊/凍結後暫時消失/凍結武器限制攜帶一件)、
[按自己種族買其中一支]Entangling Lenny Lasso/Lenny Ray Gun of Freezing/Golden Peophin Harp/Icy Chia Goggles(種族限制/100%機會凍結對手/凍結後暫時消失/凍結武器限制攜帶一件)、
Parachuting First Aid kit(回33%血/一場一次/治療物品限制攜帶一件)、
[按自己種族買其中一支]Bag of Lenny Healing Seeds/Blumaroo Health Potion/Elephante Unguent/Gelert Healing Remedy/Healing Ankh of the Nimmo/Lucky Uni Charm/Squishy Shoyru Healing Stone(種族限制/回50%血/一場一次/治療物品限制攜帶一件)、Kacheek Life Potion(種族限制/回33%或66%血/一場一次/治療物品限制攜帶一件)
總計: 3m(300萬)

老手爆門裝備

左至右:
Sword of Lameness(25%作出攻11-20icon，37.5%作出攻12icon，12.5%回100%血，12.5%凍結，12.5%沒有任何效果/凍結武器及治療物品限制攜帶一件)、Wand of the Dark Faerie(攻20.9-29icon，光75%反射，血量不足25%時回25%血)、
Illusens Staff(攻13.6-16icon，暗100%防禦，有條件下光75%反射，血量不足20%時回20%血)、Thyoras Tear(全屬性100%防禦/一場一次)、Leaded Elemental Vial(回100%血/一場一次/治療物品限制攜帶一件)、H4000 Helmet(100%凍結/凍結後暫時消失/凍結武器限制攜帶一件)
總計: 110m(1億1000萬)

神手無價裝備

左至右:
Super Attack Pea(攻32icon)、Faerie Slingshot(攻4.3-62icon)、
Rod of Dark Nova(攻4icon，火&暗100%防禦，回6-60血，產生3個黑暗新星)、
Moehog Skull(攻15icon，防10icon，100%凍結/一場一次)
總計: 一粒豆已經一億，話左窮人玩唔起架啦

外掛級裝備

左至右:
Darigan Shield Of Malevolence(攻30icon，全屬性100%防禦/多次使用)、
Darigans Orb(攻25icon，100%凍結/多次使用)
總計:GM都未必有

*P.S.以上裝備資料由"慢魔麼三世"獨家整理,有血有汗, 私自轉載者死全家*

延伸閱讀

英文攻略網站:

價格查詢網站:

競技場詳細攻略網站:

尼奧寵物討論區縮寫大全:

尼奧寵物孤兒網:

補充區

*補充一下, 咩叫競技場icon*
icon係競技場最基本既攻守設定
分攻同防
重得荒謬的戰錘 可以打出 3草 3空氣 3物理 的icon
如果對手有防具 例如樹葉盾，防 5草 5水 3物理 icon
咁你打人就得返 3空氣 icon
再跟返個表睇你幾多力量 再乘返 就係實際傷害(建基於雙方的攻擊和防禦是在同一個階級)

就好似咁 場戰鬥有攻擊 防禦 回血
總之icon愈多愈勁 不過亦有例外 因為有d icon比較難防 例如火
“neomail 講中文會亂碼 個問題咁多年都無解決 要轉日文見睇到”
By: 獨領生活
------------------------------------------------
*被遺忘的海灘*

集齊9張"被遺忘的海灘藏寶圖片段"先入得
好平 新手容易中 海盜特雷蛋 or 魔力海盜狂妄龍絨毛玩具
------------------------------------------------
物品易脫手= ETS = Easy To Sell
物品難脫手= HTS = Hard To Sell
------------------------------------------------
Amnesia獨家製作 雪球整理

NeoQuest I & 絨毛玩具大亨攻略

By: 李起光

*以上所有攻略由"慢魔麼三世"巴打整合制作,特別嗚謝眾巴絲協助。*
*所有攻略不得私自轉載及投稿尼奧時報*
*最後更新:6-6-2020*

留名

咁快209

推 好細個玩過 估唔到仲有

小學個陣零幾年玩 估唔到依家仲有人玩
今晚開返個帳先

一直都玩緊，但唔知做乜好

留名 幾時開阿塔都盃

留明，我叫apple09072020

星星嗝龍蛻變藥水拍賣價係幾多？

加埋琴日56:10 雖然係月頭 但唔少巴打應該可以衝擊trophy

尼奧寵物到了要倒閉的時候
每個人都回坑懷念以前的時光
入坑! 退坑! 回坑!
手機版要推出 ...

唔係已開啦咩，報名都截埋

是日food club bet

賠率非常普通 所以今日落注都係非常普通
穩中求勝

弱嘅郭富城?

尷尬

Lucky you.
Tarla dropped a few things on her way out.
Island Kiko Plushie

乜水黎? 唔明你意思

岩岩發現上年CC換番黎既365天既Bank Bribery 過左期
咁就一年啦

我嗰個仲喺度
不過都應該就快無
我不能接受

Faerie Ruki Morphing Potion is SOLD OUT!
屌 load得慢到

香港rs係咪無外國咁著數 個網成日load得好撚慢

一年少收千幾萬利息
簡直是傷感

以前冇慢得咁明顯

不要再說了

係咪我問題？開唔到

廢青盃洗到Rank 10 啦

我仲以為未開

cap比你

你點洗的，我仲記得自己有一年超級有心機用cheat engine加速打廢青盃

最後得rank5

我琴日開番垃圾尼臭見到廢青盃前日截龍我都屌咗出聲

All-Star呢樣野試一次就夠
除非你真係悶到爆炸

打算double all star

玩NQ2好過

Tarlas says:
I can only give you one prize per day!
大家上啊

學霸

轉一頁行一格不了

原住民又媚外
啲女王奶昔勁好賣

等睇今個sem唔過3

係咪話連登有guide

今日個賠率又係屎

癲

沒人叫你場場都落哂心機去打
只要贏就得架啦
就算1-0都無問題

make sure it wasn't 900k

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 9898 Neopoints!'
Red Fur Jacket has been added to your inventory

是日food club bet

呢幾日都幾順 呢set大機率16:10 再贏多啲既機會都唔細
今日繼續穩中求勝
長跟實發

開bank bribery定black market

bank

如果坐office偷玩應該要忍住唔「哇」出聲

冇啲咁嘅嘢

market咗了

一換日已經miss咗件Lupe Samurai Full Body Armour

market冇咩著數
實實在在收多d息好過

渣ga

咁我網路差a ma

乜咁渣ga

---->忍緊

i know thai hand

啱啱又出golden shell

Illusen Umbrella Cut Dress is SOLD OUT!

我放支FoS出tp 開價15m 都收到2個還價14.5m
比得起14.5m就唔差在個0.5m啦

The Shopkeeper says 'I wont take less than 15,000,000 Neopoints for it.'

唔好諗住有一日發夢搶到golden shell
係你就係你 唔係就唔係架啦

可能你應該出15.5m d人就會覺得自己賺左
好似expected salary 咁

串到

當年我粒golden shell 都係walk-in 搶番黎

想camp

話說我前幾日玩中咗 Bagatelle Joke Book，上 jellyneo 冇價，唔知點放好，而家仲喺SDB

依個post真係體現晒資本主義底下嘅階級差距

係 可憐我仲未出rainbow pool

飲緊水差啲噴呀師兄

死gay佬

ok,i serious
i say ,y u laugh me??
y u laugh laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh
i no like you

指甚麼 你也是

照到一隻鬼魂poogle 有無ching想收留佢

What's your staff tournament team? i only remember kikocat being MVP all the time

是日food club bet

reddit有好多set都覺得Buck 會贏 我就覺得佢危危地 今日呢set都係偏穩陣 我連嗝狗個場隻13:1都買左 應該點都有得贏

The Staff Tournament begins today!🎉 Pick your dream team and see if you can predict which staff member will win All-Star this round.⭐ Guess correctly and you’ll earn a wonderful prize!

工作人員大賽你地擇邊個

抄番上年贏嗰啲

第一眼以為卡多提生左條J出黎

啱啱uni出兩件靚貨認唔出

原來Xampher先係最貴嘅Wintery Petpet

真係超級得意 我比左隻pinchit佢 好似樣

林克巴：非Candychan不娶

我決定每日玩snow roller

我全都要.jpg

36:10 Buck 果然今期都係廢廢地
想問有冇巴打由我中216:10個round開始儲winnings 如果黎緊2日穩穩陣陣 應該至少可以有bronze trophy

有豉油冇窮人

決定賣哂啲codestone了

why

是日food club bet

典型穩中求勝bet 正常黎講應該20:10起跳 但預計賠率大機率會轉差
希望幫到巴打衝trophy

收息好過等war

就快重上100

短期內應該專心搞beta
我諗搞掂先有下個plot

今年仲未cc dd gmc

AC都未完 咁快講咁遠

以為條J似尾唔洗Ban咩

大佬，你唔好搞冧個市

好多reseller買
44np差價都賺

見到shop

開心咗一秒

Eo仲有72粒
希望個reseller啃得落

Tarla dropped a few things on her way out.
The Mystery Of The Shy Shoyru
我即刻屌塔拉

塔拉個時間係咪每個人都唔同 見唔到有

一樣，佢走咗啦
佢有兩個prize pool，一個係大獎，一個係安慰獎(dropped things on her way out.)
我中果個係安慰獎prize pool

"Don't let the shore be forgotten!" The strange Krawk then hands you a Forgotten Shore Map Piece.
又當我乞衣

大獎好似都係垃圾?

咁安慰獎係垃圾中嘅垃圾丫嘛

話唔定今年淨係得AC 呢

今日賠率好垃圾 trophy run要等下次大奇蹟日

真

有日冇玩yyb
今日最多上19

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 16161 Neopoints!'
Large Sand Smoothie has been added to your inventory

老是常出現

終於又放到Breathtaking Night Sky
應該要成年先放得哂

尼臭有無方法令寵物有啲餓，想逼佢食野

好變態

餵食play

要等佢頻死
餵一次之後等2hr再變頻死再餵

原來係咁

成班係到虐待寵物

利申：唔喂

是日food club bet

今日正常賠率 搏佢冇double upset

啱啱回鍋，依個點玩？唔係好明

乜寵物養番黎要喂佢食野架咩
唔係永遠都餓唔死架咩

利申: 玩左10幾年一次都無喂過

重溫

唔該曬巴打

住甲由塔都好丫

我屌尼臭老母，我連熔岩池食Q訓著都見過，偏偏未撚見過條死人黑色蟲，屌佢老母啲精蟲連盞燈霸緊我十格啊！

An Alien Aisha approaches and hands you Shrimp Cupcake. Gross.
多鳩謝啊

哈哈哈時隔五年終於比我見到條黑色精蟲啦哈哈哈哈哈

Turmaculus起左身

嗰啲礦石唔值錢

果陣等保安訓覺順手接任丫嘛

好耐無開過
個acc係咪會自己消失

終於有得用彩虹噴泉

講緊十幾年前嘅acc

可能purge

唔記得買foodclub

Congratulations, you guessed it right! Here is your prize for correctly predicting MissRainbow as the Star Player of Round 1.

哭撚咗

户口升左個grade

唔知點解收到個 Darigan Eyrie Morphing Potion

Random Event

唔覺有顯示，不過搖錢樹啲嘢佢冇出比我

咁你要搖錢樹嗰d定呢件?

啊，真係

全都要

NC item定爛魚竿?

豆

冇翻譯嘅 Halloween 唔知乜 Plushie，紫色
明明收到無出比我

轉英文可能出現番

超級攻擊煙肉

都係冇

已經ALL STAR咗?

尼奧post嘅廢ching是係咁的
利申：年年participant

你傻架? 冇野做

same

最近突然心血來潮 想寫一篇攻略供各巴絲們參考
然後係每次開POST時插入該攻略篇作置頂之用
讓各巴絲們可以輕易找回相應的資料

題目已經準備好 就是...

廢青篇

不知道各巴絲們覺得入面應該寫咩好呢

痴線 我依家先玩到r11
玩到唔想玩

是日food club bet

穩中求勝

機械舒特

鼓油巴we trust

二姑也媽爹

豉油巴 = 尼奧媽咪麵

Lawyerbot says, "Ahh, there you are!" and tries to serve you with a subpoena. You quickly dash away... whew, that was close!

每日跟豉油巴買food club搵大錢
post埋張1百萬獎金出黎

真心問玩到all star要幾耐。。辛苦過翻工

R2 已經唔想玩

玩shootout400場用咗個幾鐘 之後攰到唔想再玩yoyoball
唔明點解佢哋玩到咁多

An earthquake! Quick! Hide under your desk! (You do have one in your Neohome, don't you?)

因為要用touchpad加縮細網頁50%

佢老味爆冷

都係輸大爆冷

是日food club bet

又係五正場 希望奇蹟可以再發生

今日勁黑
miss 咗Princess Terrana Collectable Charm
商店又冇人買嘢

訓醒，夢中追夢

追到路係會double upset 追唔啱邊兩場會

個拍賣場係咪bug咗，買左樣野大半日都未到

又嚟贏幾多輸幾多

是日food club bet

琴日同100萬刷身而過 今日重新出發
穩中求勝

係 要等tnt番工

出leaded water
都r99點解唔出另一支

嗝狗同dan子兩條廢物阻我搵食
A Ghost takes 722 NP from you and puts it on the money tree!
仲要有人乞衣兜攞飯食
btw

啲人要幾撚無聊先可以洗Dueling Decks洗到10萬分

唔無聊又點會玩尼臭

有個n00b rs咗elephante lamp

是日food club bet

今日非常簡單

宜家除左練hsd仲有咩方法可以有uc寵
好想要一隻精靈特翼俚

同埋想問下彩虹泉可以照到最稀有既顏色就係機械 無得照冰顏色架可

去Pound Chat版啲UC UFA到乞
彩虹泉浸唔到MSP Burlap 海綿 機械 冰 8bit 趣蛙/友蘇奇 皇族 Mosaic Magma
最稀有應該係Burlap / Mosaic
好耐冇睇PC 唔知價

另外可以非法買 如果唔驚俾人雪嘅話

大家可以番屋企

係爆冷

Lucky you.
Tarla dropped a few things on her way out.
Usuki Doll Disco

好 唔該曬你

終極pussy買法都蝕我真係用TNT炸TNT

我玩fc咁耐bet stuff唔知有冇十次

是日food club bet

今個月都唔錯 希望keep住落去

Plushie啲價回復得咁快
600k放咗Boraxis而家dum春了

見到第二次pink job了

Hubrid Nox is SOLD OUT!
fuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

尼奧可唔可以比番P3同埋key quest我廢青想玩番

我都好鐘意keyquest

當年電腦lag到玩唔到咁濟 而家換咗機可摸耳比返我

當年kq就係lag

試過用其他電腦玩順d
細個玩lag到人地摘晒啲果我都未load到入去

Neoboard前幾年見到個post buying w/ 700m
最近望變咗buying w/ 1.8b

有冇人玩Extravagance

尋日有

值唔值得長玩？

知道自己有尼臭運可以玩
冇就唔好玩

想抽下畫筆

唔是aim呢啲
抽畫筆去玩米

未轉過

有冇中過水果機pb
有冇中過Kings Lens
有冇中過Faerie Caverns Stamp Grave Danger Stamp Battle Slices Stamp Snowbunny Stamp Sticky Snowflake Stamp
有即係有尼臭運

Lunar Temple中咗Lunar Cape

尼臭運話嚟就嚟

話口未完就嚟料

第一次除咗釣魚喺daily中正野

好耐好耐以前曾經中過水果機jackpot
不過岩岩好同獎盃刷身而過
咁算唔算有尼臭運

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

我張Snowbunny都要有傻仔typo加自己bid到
難巴嗰張TNT送到上手

咁咒我

中pb已經算
利申: 未中過

我以前唔知水果機會出pb
不過知咗又點

到這日才發現

要不是尼臭post 我都唔知嗰時CC有bug

要不是Jn 我都唔知嗰時CC有bug
Jn仲叫我地等fix咗先玩 睬佢都傻

You are now eligible to use 'Chocolate!' as an avatar on the NeoBoards!

TNT仲要唔收返d野
嗰日玩幾個鐘 = 平時玩幾年

有個喺fix bug之後先知
5萬一本買書搏都出BSS

到依家都懶得放
隻bat thing plushie應該跌價

得番5m

好似過咗排已經冇見到嗰位巴打

原來有尼奧討論。

近來上番，係咪已經冇咩人玩...

係

真係好懷念。
睇番十年前玩得幾沉迷

仲成日上討論區同台仔吹水。
介紹網、jn、idb真係記憶猶新

屌拿星究竟我啲分身幾時生日，又唔係8964又唔係真生日，點樣諗

是日food club bet

長跟實發

以前自己癲到整左個model去計。
玩左一個月就金盃

最勁中過1:600，但佢最高派一百萬

開心share下

我都想睇下巴打個model學下野

我淨係想打刧TNT

冇左好耐啦...
真係唔好以為係好高級，果時我先初中。
因為唔同選手係有差唔多嘅win rate，同埋我玩果時有pattern捉，就係好耐冇中過嘅冷門經常會連贏，就捉好耐冇中過d。
果時cap低左唔少圖...

但之後發現RS仲好賺，就去左RS...

收到

4千幾bet amount玩到金盃 小弟甘拜下風

真係四千就扼你嘅。
每日十注，好彩月頭中多兩場，就好易金。
以前好似月頭二百萬左右就衝左個第一名。

Btw以前有冇人玩開競技場。以前又旺又好玩。
但自從改版變左垃圾就冇再玩...

今日WoE又係輸
認命了

點解連我自己都唔記得有發生過呢樣野

分享埋rs心得plz

今朝買符石唔小心買到彩虹新奇蛋
仲要唔知用咗幾多錢

想食

你唔會想知

各有各好啦，宜家個介面係垃圾咗啲，但係送魔符石

第一個巴打來到尼奧冰沙店入貨，生意很旺。

第二個巴打來了，發現第一個人買超級稀有冰沙真令人羨慕，趕緊長駐。

第三個巴打又來了，看見前面兩個巴打搶超級稀有冰沙妒嫉得眼紅，火速㩒F5補貨。

好似從來得我呢個on9仔先會捕冰沙

r99冰沙稀有度: = > > = > = > >
其實Tar好少出 可惜被TNT糟蹋咗

開另一個ac先
用search box睇吓自己舊ac比人清除咗未
然後send ticket 問 tnt
講啲關舊ac事 得自己知嘅嘢

The Emperor of Shenkuu is throwing a festival for his daughters. You pay 16.67% of your Neopoints to help fund the event.
森空下話，搞party下話，你放心我一定屌到你個女鬆化

咁Princess Lunara係邊到嘅公主，定係唔同老母

人生第一件見到嘅r99冰沙但搶唔到, 等咗十幾年都仲未見返佢
究竟幾時先可以再見到你 好掛住

屌拿星國王隻賤種狗又幾識食喎

乜有個咁嘅RE

大女係稀兔細女係諾卜，你話隻賤種狗識唔識食

可能係最近加掛，尼奧想搶錢我阻佢唔到

用蛻變藥水咪得

不如入lab轉性，增添LGBT元素

好想玩返以前啲site event ;(
有無人有啲儲齊site event 嘅acc 我想買 要有絕版avatars個啲

都係好多年前，大約六至十年前玩rs。唔知而家環境點。

通常搶ub, 即係unbuyable，100k+，但而家shop wizard已經調升到250k....總之就係搶出面賣超過六位數字嘅貨。

ETS嘅貨，
pharmacy，薄利多銷。
58號郵局，利潤高但多人搶，小弟最高搶過r99賣左10m. 但真係太難，後尾轉左2號。
2號魔法藥水，專搶morphing potion，入貨量多，利潤都可觀，小弟最高只係搶過最高6.5m左右，特雷狂妄龍藥水之類（而家唔知值唔值錢啦），另外搶一兩枝賣幾百k已經爽YY。

HTS嘅貨，
4號賣杉，但好難賣出同埋太多junk，好易跌價。7號書店一樣。1號未搶過，唔評論。仲有好多，可以上jn睇下每間鋪賣咩野，邊間多值錢野。

另外以前會有人去曝某d好珍貴嘅貨，即係成間鋪得一兩樣野係大賺，例如36號嘅冰凍藥水，83號嘅LEV，80號嘅清爽 重型 袍，9號10號都有，武器/郵票係可以賣到好貴好貴，例如LEV，一搶就賣20-30m。

一切都係講耐性，個人能力，同網速，尼奧都做左野去禁autobuyer，但而家個市場細左，物件都眨晒值，睇你玩尼奧係追求咩野。

諗到再講。 （btw資料可能過時）
岩岩計過，玩得勁果半年rs賺左50m，最勁一個月20m...

幾年無 login，入翻去好似俾人偷晒 d 錢
股票都一股不留

屌拿星又諗起沈大師

岩岩上久違嘅jn check價。
發現呢七八年尼奧物品市值已經跌左超過一半...幾乎係經濟崩潰。
得番d郵票算係冇咩點變。

所以，錢好洗好多，都係求開心算啦。

呢幾個月玩返學到關於neopets嘅野係我過去十年嘅總和

睇翻個銀行戶口級別我應該無左幾球野
仙都唔仙下卜
無咩心機再玩過

其實尼奧寵物係一個社會科學model.
應用到好多經濟概念，供求，囤積，價格波動...
如果十幾年前講經濟大數據，尼奧寵物一定係一個研究platform...

1337 restocker

冇人玩 冇人接貨
我反而係發現以前儲落嘅goodie bag 而家好似好值錢咁

R180就好值錢

本書個價錢 jn list住3m，跟住有條友報價話1m？
我1m賣既話我擺係shop到賣唔好

書好難甩手...

但我覺得3m叫到1m太誇張
d reseller成日都係到吃差價 仲要吃咁多

原來有人因為唔鍾意甲蟲所以唔入coin shop

但jn個價真係一時時
有時我都諗其實jn係咪可以操控價格 大家都睇佢頭

玩下啲小遊戲懷念下囉有賊仔真係無計

而家賺錢好易 可以rebuild

一路冇清貨
有冇機會出cchan

諗多咗

清咗了

咁就要瘋狂F5了

clothes 都清咗要f5 4

韓琛幾時入貨

btw 法國moltara 0 wins

可能無人入隊

有冇人幫襯

搶撚到枝Red Moltite Popsicle

是日food club bet

而家成日贏唔到double以上就會唔滿意 要慢慢玩返好個心態

有人買咗gourmet food

AC分最好打到1500嘅倍數

有冇swi

7715 Shipwreck: Gooblah the Grarrl
Hidden Cove: Buck Cutlass
9214 NP 4:1 36856 NP
7715 Shipwreck: Gooblah the Grarrl
Treasure Island: Federismo Corvallio
Hidden Cove: Buck Cutlass
Harpoon Harry's: Franchisco Corvallio
9214 NP 24:1 221136 NP
7715 Shipwreck: Gooblah the Grarrl
Treasure Island: Federismo Corvallio
Hidden Cove: Buck Cutlass
9214 NP 8:1 73712 NP
Total Winnings 331704 NP

今日得small profit成個月玩AC得第一日搶得好

今日skip 無謂倒錢落海

Happy Birthday Pizza is SOLD OUT!

一日要用成8粒石升寵好大洗支
無玩開food club開始有財政壓力

上到紅石反而懶咗

未過250啦
我係1隻過100lv,一隻啱過40lv
一日上一堂,total 8粒

冇錢

做唔做廚房索禮好

假如照得多lab ray必做

但唔想要攻防速

課金食精靈曲奇

是日food club bet

講真賠率同琴日一樣咁垃圾 但盡量都唔想連skip 2日

啱啱又出咗GS
呢兩日可能再出

快快手衝上紅石可能仲平

2.7買咗Flower Basket
睇完preview覺得可能賣唔出
一直以為係隻pet坐入個basket到

你唔講都唔知原來係拎喺手

The Grundo Leader attacks!!! He steals Bitten Red Apple.
喂師兄，隻蘋果我咬過一啖啦喎...

今日廚房索禮加五點能力

又有pink job

紅石每款都儲左100粒左右但無得用
想過賣左啲出去先

要㝝市了

我屌咩個賠率越黎越熱，點撚樣買啊

Ok啱啱出咗了

個個都玩food club搞到我都想玩番
閒錢多

尋日breakday都全日冇賺錢

是日food club bet

琴日贏24:10又執返身彩
今日賠率依然低迷 揸住12:10搏一搏

玩啦 一齊交流下
真心想學嘢 我都想知除左賠率仲可以睇咩

有冇啲numpad有埋f5

mouse撳shopkeeper啦

決定唔用忍術學校了

之前哂咗好多錢

隻野岩岩練到1000血

以前rs可以用adblock block junk, 而家好似用唔到了...

Correct!

The negg slowly opens, revealing a prize!

Ultimate Icy Negg

可以

今日廚房索禮加六點能力

見junk stock就想等clear
clear咗又想等restock
stock咗結果又係junk
比尼臭撚咗兩日

而家感覺轉左新版面rs慢左好多...

可以用舊

次次都轉第二個page就番貨

Woodland Uni Morphing Potion is SOLD OUT!
我手太慢

命運
而家見到d貨嘅價錢低過以前咁多都唔太想rs

冇用忍術學校人都精神咗

郵票

1號店入咗幾十粒普通新奇強同埋一粒彩虹新奇強，唔到20秒無晒

尼奧少左咁多人玩，但rs就永遠都咁難。

搶唔到個bg
唔係500k就變6m
仲有張stamp

一直以黎stamp都係最難搶（好似係）

ah

搶完再高價賣番出去更難

It came from 賣咗未

是日food club bet

賠率睇今日係唔錯 但出現大量黑馬 所以有少少伏 希望捉到佢雙爆冷

無人問津

事隔n年今日玩番。試下手氣

之前見到6m諗住bid
望下tp就放棄咗

今日廚房索禮加四點能力

介唔介意分享你個set

我之前係clraik見過有rs既auto buyer
仲有好多其他種類cheats
其實係咪佢地唔少人都用cheats去玩

回坑第一日 food club就仆咗街

用左dan + lucky做重心，第一日就輸左十皮

其實只要唔心雄，fc係似乎係一個必賺嘅環境。
因為佢有隻gooblah勝率近70%而賠率係1:2...

尼奧係一個超級多cheats嘅環境。
Autobuyer呢樣野直頭我自己都有方法寫到，但值唔值得為左個遊戲網站寫就係一回事。但似乎ping得太大力係會比人freeze.
之前無聊學python 都寫左個自動登入收利息買股票嘅code...

current occupancy 110 / 100

current occupancy 111 / 100

current occupancy 336 / 100

聽講唔好用f5

又見到YCS
今次去得太快
我想bid就完咗了

未試過入到

7719 Shipwreck: The Tailhook Kid
Lagoon: Lucky McKyriggan
Treasure Island: Young Sproggie
9222 NP 60:1 553320 NP
Total Winnings 553320 NP

頂

要用leave

真係捉到雙爆冷

諗緊返不如18000分就停手
好痛

懼巴淨係打咗廿場sosd

哪有時間
就算有都rs算了

唔一定有貨出

玩幾個鐘淨係見+rs到幾隻Negg
收息算了

等緊otherIII page出av
希望大賺

今日廚房索禮加兩點能力

103/100之後唔到兩分鐘1000/1000

清有食gourmets?

是日food club bet

賠率好差 都係以大搏少

儲緊，未開始食，每日望到個wish list提醒我要3億np先買得晒

有人食到咁

識食

玩第二日終於中

今日40ter

是日food club bet

賠率靚爆 但all in Federismo感覺唔多好 不過我唔識點唔all in佢
52% 48:10以上
9% 104:10以上
連埋前日60:10 希望可以幫大家衝trophy

我今日個盤
All in 80% win rate

上面果個錯左，呢個先岩。

Nice set
你呢set如果edmund跑出就fatfat

尼臭食撚咗屎啊？夠膽死Kass Basher 2.22points = 1np

try your luck

太多人dump呢個冇肉食

唔係好事黎架咩
坐位上限由100加到1000

我打錯字1000/100

Raining Confetti Hearts 同Baby Cloud Hat兩面同時出
而我做緊廚房索禮

Congratulations! Your wish has really come true! That donation of 22 NeoPoints you made to the Neopian Wishing Well was worth it, because you have been granted the following item : . It will be in your inventory when you go to Neopets next.

Thanks a lot, and hope to see you soon!
- The Neopets Team

All in

竟然係全部大熱門跑出

估都估唔到。
Btw，今日差到唔想買。

是日food club bet

賠率轉左 都叫做玩得過

可唔可以解釋下food club bet咩玩法

可參閲#149

不了

原來有人跟小弟買，受寵若驚...

我今日就唔買啦。
上面有位巴打有佢今日心水你哥以參考下

neopets plots:remastered
(comic)

屌你老母

???

尼你老母

將尼臭屋布置成love hotel會唔會比TNT警告

應該係點架? 唔識

完啦好嗎

想買secret lab map 但要1m 我得400k 左右
有咩搵大錢方法

food club

呢件r99 冇咩印象

搶貨

current occupancy 151 / 100
即管睇睇會唔會慘被撚狗

唔係咁易架師傅

faerie冇男是咪性別歧視

210 / 100
已被撚狗

決定玩NQ2
有幾個av

一定好玩過nq1
係咪我上面2張圖勾起咗你玩nq2嘅意欲?

根本係女嚟

好在太空精靈係黑人

明明係藍

月頭L&L又有crossover week

The Golden Dubloon (current occupancy 127 / 100)

current occupancy 181 / 100
撚狗無極限

岩岩又181->133->267
撚完狗未，我想食野啊

打完20000分

又中
屌呀????

許願井居然真係有得中

FAER 4倍了
上唔上到200

痴線
收到中獎通知後唔夠5分鍾就比你推上黎

訂閲咗許願井alerm

The Golden Dubloon (current occupancy 119 / 100)
撚狗大會第2147483647回

(current occupancy 102 / 100)

我屌終於入到，但係我叫咗一份 Starters同Main Courses 又即刻滿咗人宜家我扣撚咗達龍幣，但係Inventory又收唔到野食，想問下算唔撚算食咗

寵物有飽就係食咗但唔會入gourmet list
埋單有打包先會有嘢喺inventory
好稀有
啲幾百萬r100 食物就係咁嚟
要有leftover再自己餵先計gourmet

原來係咁，咁我諗起我見到我隻寵話食撚飽咗
都叫有賺，我有個十達龍幣唱散咗做五達龍幣，又可以去上堂

有幾款r100好平
成日出

入去食餐飯仲難過星矢打穿黃道十二宮不過都係會繼續排隊食

五年十億，平均每日60萬左右

係jn見到Champions of Meridell: Remastered嚇左一跳
入到去原來係漫畫remaster
屌

人地收利息都幾十k

去到2^31
之後就要放shop同hand
就有6.3b

唔知會唔會有尼奧衞士嘅英雄電影

以前玩果陣目標係一日收100k息
當然最後達成唔到....

又got all the way to Kreludor

Over the next week, the Open Beta for Island Builders will be rolled out to Android users. The first wave of this has now begun, and the app can now be downloaded by users in Australia, Hong Kong, and Singapore. Other territories will gradually follow.

tp另一lot 嘅Flower Basket賣得出

點解最近大家排緊狂妄島既餐廳既

用左大慨1.8m買左42支Bubbling Fungus 最後升左71 strength
平均25000np升1 strength，平過Altador Strength Potion 5倍左右， 無耐性朋友可以試下e招

我排係因為我要玩Gourmet Club
當然我副身家其實玩唔起

咁就要黎我到睇下啦

輸咗

第一果條友唔知點解係我neofriend黎

25k咁抵玩！等我都升到盡先。

30k嗰啲冇哂

可能比巴打買晒，等市價回調

有個咩overpricedjunk成日掃嚟補佢自己啲貨

睇住白箱等商店番貨

結果完全唔記得F5

NP: 10,779,578

好多

是日food club bet

琴日賠率太差 今日應該玩得過

今日我重心都係gooblah buck

我呢set算係唔係好信buck -2FA 有暗湧

Trophy run is coming again

實攞到啦

而家清緊sdb d junk
垃圾多到...好彩以前冇玩前一野賣晒d貴野，而家o個價賤過垃圾...

已經估中buck收皮 點知都係爆大冷

真係冇計，唔信buck嘅話成set都搏唔過，不過反正爆個stuff出黎，點都買唔中，冇咩所謂啦

是日food club bet

靜待Sproggie爆冷跑出

Wishing Well有人同一日
中兩次

其實要點玩

係咪越多錢越好

c2000126 has given you Magical Gooseberry Chia Pop

你有冇list

... and she changes colour to Polka Dot!!

乜顏色黎? 玩左咁耐第一次見呢種色

如果我 露出斑點滿身

訓咗幾多年

聽日就2047

說好的50年不變 點解未到一半D顏色就走樣
還我童年尼奧

支持下巴打

再收多啲先，依家唔好意思比人睇

係咪已經有喺全部food shop捕貨

講起就扯火，前幾日見到塊happy birthday pizza，一諗住買果陣比間舖restock大法撚狗

Food尋日出r99 green picnic 唔識串

A Water Faerie sniffs and says, "You probably won't help, but I need Quick Reference Dictionary for my studies. I can't tell you why."

唔見ac 要重新玩

FAER又升
(profile) 62 62 0 70,000 1,048,000 4,340,000 +314.12%

是日food club bet

賠率屈機 只要唔好有13:1跑出 應該都會fatfat

而家先知玩尼奧係咁多學問

同ching一樣中呢條

通常single upset大家都會包 呢條應該冚世界都中

今次food club 最少要中3.3m np先有盃
點解要一個獎盃都咁難

唔夠老

今日有人3m打完iquest+中Wraith pb

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 5151 Neopoints!'
Illusens Lucky Bracelet has been added to your inventory

是日food club bet

今日幾好 祝大家好運

其實儲藏寶圖抵唔抵屌

有運就抵
冇就唔抵

除咗海灘邊個好儲？
童年心結

海灘同兩個實驗室開一次就永遠入得
不過實驗室唔會有np output
Piece of a treasure map有機會出CCard
其他唔洗開

A ghost grins evilly and steals 875 NP from you...

這張圖片因帶有違法信息而不能顯示

學緊rs gourmet food
畢業生或成為最大買家

我岩岩中咗兩日，有1.23mil。想問可以儲幾多日架?
有無chance攞盃?

督灰

可以儲7日
之後最前嘅winning 會逐日消失

slushie

你是香蕉
我是甜甜圈果

你是香蕉果

是日food club bet

繼續搏double upset

半價日是時候入貨

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 2700 Neopoints!'
Illusens Lucky Bracelet has been added to your inventory

有咩用 同埋restock又有咩用

可以賣錢

擺番落自己個shop度賣? 定auction/trading post?

睇下可以賣幾貴

Stealthy Blumaroo Morphing Potion is SOLD OUT!
Gh 最衰用緊iPad

睇到呢個post突然想玩番，但密碼同email都唔記得左，原本有兩個賬號，有冇辦法拎番，生日應該記得

個電郵好少用所以唔記得？

10幾年前乜都唔用啦但好神奇記得個帳號名。

Ac奬好垃圾

岩岩58出左張one hundred million stamp
當然係gh miss左...

唔係68咩

琴日要好保守先得...

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 7333 Neopoints!'
Tofu Space Slug Soup has been added to your inventory

驚甚麼 你也是

(current occupancy 125 / 100)

(current occupancy 223 / 100) 屌，玩撚咩

you can't help but feel that there's something special inside. Your heart beats a little faster as you lift open the lid and find yourself looking at a The Mystical Tablet

The Mystical Tablet

altador cup prize shop開咗啦 換咩最抵屌 今年用左好多時間玩

尋晚即換clockwork dress 放14m 再用pure掃1.5-1.6stamp
不過今日應該放唔出件dress

啱啱拎得番個主帳。一睇銀行係0 np,身到得2000幾np，點解我咁窮

之後去睇下我有咩值錢嘢，嘩屌啲武器好似平左20-50%。跟住睇郵票，睇到個絕版嘅阿塔都盃郵票，就去查下值幾錢，之後嚇左一下值15m,15m而家算唔算多同買到咩實用嘢

就咁睇好多嘢都冇升值，甚至係貶值，retired R180其實係咪冇咩影響價格。

呢頂帽我之前好辛苦打阿都盃打落，好似完全冇market賣得出咁

講真，千四五萬話多唔多話少唔少

其實係邊張stamp

呢張，嗰時我打阿塔都盃打到痴線，換左好多嘢，但嗰時唔知咩價值就鳩換

個cap超過10m
Unprice 因為最近太少交易

21m

我正係換左一個12000既foreground 覺得好靚

可以擺下
尋日9m有人bid 今日7已經冇人bid
擺一年睇吓升唔升

睇你哋玩嘅 我發覺自己都唔係玩得好深入

15m好多架啦。全尼奧所有野都跌晒價。

以前玩落嘅r180而家最值錢架啦

點解我好多嘅retired淨係值幾千蚊

仲有啲筆刷係咪都通縮？？

咁要睇下係咩野...
以前賣得十幾廿蚊果d，而家幾千一萬都叫做升左架啦...

九成野都係通縮，縮成倍果隻...

我自用的 同埋掃左好多張郵票 不過應該有排都唔升

我記得嗰時4,5個郵票先換到一頂帽（好似係），而家郵票反而貴過頂帽仲要賣唔出

咁賺錢途徑呢？有冇多左啲搵快錢？

頂帽好似係第1定第2屆

ACS同YCS都係第一二屆
同埋stamp因為altador av先爆升

突然諗到啲一直有玩嘅老屎忽可能有勁多ACS YCS CChanS喺sdb
有咩想買就over offer落人個tp lot
當瑞士銀行本票咁用

好彩你地講一講郵票，我本來心諗我啲郵票應該全部賤過袋底泥所以一直無check過保險箱
岩岩打開見到張Taelia Vs. Ember Stamp

屌拿星我諗起我賤賣咗隻甲蟲

好核突 要discard

幾錢

日與夜聖甲蟲

Rainbow Collectable Scarab都比人炒起
最近搶到放咗20k

呢件唔升價嘅話 見到係唔洗搶
68都賣18k

方尖塔幾時開

下星期

係第二屆，我玩得最多就係第二同三屆，得閒無嘢做我搵番自己保險箱睇下自己兌左咩同值幾錢，一睇又係屌左出黎。

第二屆

我兌左
書*1 1m
書*1 1m
郵票*2 30m
Yooyu. 7m
帽 11m
總共50m

第三屆
書*9 1.8m
書*2. 600K
Yooyu*6. 1.8m
總共4m左右

第二屆同同第三屆差咁遠，我第三屆仲玩多一倍睇番其他屆原來第三屆啲獎品特別差都係有郵票換郵票好似最著數

而家AC郵票都要放十年先會升

啱啱出咗Elephante Lamp

第二屆好記得係Roo Island贏
唯一一次自己嗰隊贏

其實係咪全部做馬等我仲咁認真打

老屎忽

成個月終於放到red fur jacket

舊ac only

Stuff that stocked in the last 48 hours:

Battle Slices Stamp
Lab Ray Stamp
LBCS
Elephante Charm
Tooth Faerie Doll
Golden Shell

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂

Battle Slices Stamp
100k each

每次jellyneo更新wishlist啲價錢我都有中風嘅感覺

當你萬幾蚊就搶到百幾萬嘅貨就

433333.mp4

跟鼓油巴all in

今日條數又唔靚仔？

今日個賠率勁廢

今日執到兩件pink job
原來冇pink negg咁可遇不可求

SLM!!!

來了來了
You won a prize:
Secret Laboratory Map

今日升咗9hp

是日food club bet

開頭賠率好垃圾 轉左賠率叫做好少少 但由於希望賺多啲 所以今日呢set會有啲搏

sorlee 呢幾日真係慘不忍睹
今日其實都唔係好但唔想skip咁多日
希望搏得中

harpoon未complete

go ifc
ifcc

今日個set係 #655

？

7.11-12 初選票站List出爐

不推文推post

痴撚線 仲有人玩

應該真係做馬。其實都幾無聊

(current occupancy 101 / 100)

That was great!
This meal really filled me up!!!
我屌咩

咁都兩個負皮 依家個post d人仲小氣過你
幾千天近況幸福嗎

這些機會

中左1:40

Yooyuball Graffiti Background trade Jahbal Stamp sold 3m

正常今屆d人會加入上屆強隊，但好似分豬肉咁年年唔同隊贏

揸波Stamp

4.8 放到Flower Basket
賺2.1

今日又係究極垃圾賠率

今日本人收到個好消息 心情好好 想幫貧苦朋友踏出脫貧之路：
一折放售Lost Desert Paint Brush
300k np就成交
參加方法：screenshot自己銀行戶口 如果加埋隨身np少過1m 就可以去我tp一折認購Lost Desert Paint Brush
先post先得

即刻買粒豆同一把sol先
可以<1m

想買，但連20萬都冇

Adore
I have earned 1 mil with your daily food club tips last week, thanks very much

可以考慮過晒俾我都得

其實而家suap值幾錢。
想換avatar

是日food club bet

今日基本上穩賺 但唔會賺得多

Lot 427990998
感謝參與

btw係咩好消息?
派到第一志願?

老人家已經做緊野啦
係有機會轉一個新嘅工作環境 叫做career有啲突破

恭喜晒

咁嘅環境仲搵到新工

其實大家而家大概咩年紀
我自己就90後

same
但做緊廢青

89年6月4日出世

難怪仲咁得閒玩

我好後生 2019年7月21日

決定放咗啲武器先
日日蝕息

原來有呢啲嘢

Assorted Brightvale Fruit Basket is SOLD OUT!

The shop doesnt have any of this item left!

Sorry, we are sold out of everything! We get restocked every eight minutes or so, so please come back soon.

我屌你老母又係restock撚狗大法

我有依本傻西野

葡萄牙?

廢青都差唔多日日要返part time

有part time

鬼叫你窮牙 頂硬上

想唔返工都有錢

首先銀行每日利息要有幾k

沒完沒了各有需要把青春賤賣

好過唔返工無錢

Nc mall有蛋糕

廢青same

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 12222 Neopoints!'
Tiger Orange Slushie has been added to your inventory

有dark nova pop未

好彩唔係cherry lemonade

我未見過

3.5買到Aurricks Finest Hat
仲差另外兩件

Ultra Nova Pop
450k!!!!!!!!!!!

Same

是日food club bet

今日冇咩大亮點 純粹搵下錢

亮

個背景好match

斷網就冇得玩尼臭

玩12年都唔轉頭像

傻小子
尼臭被我国伟大的NetDragon收购了好吗

最近先開始玩番咋
真心問 咩頭像

秘密用戶頭像

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 8964 Neopoints!'
Chilled Borovan with Frozen Asparagus has been added to your inventory
反了反了

有pink job

1337 jumps out of the hole a few seconds later...

It appears that 1337 came back a little richer. They must have found the 150 np in the hole...
第一次

個acc 好耐無入去 入返去發現咩都無哂
裝又無 幾百萬股票又無 咩都無哂

n年前中過一次玻璃窗

飲住濃湯玩競吃俱樂部

即係咩?

以前果個好出名嘅台仔個攻略網已經壽終正寢咗
你望番第一頁#2
有條link 禁晒Freebies佢
跟住下面果啲你玩玩下就有記憶嫁啦

講起嗰個網，以前係嗰度借過野拎頭像

Zafara Double Agent Plushie is SOLD OUT!

變咗垃圾

情意結
仲有CChan

Kacheek
Blumaroo
係咪得我覺得似

是日food club bet

祝大家繼續好運

Blu先係

Sorry, we are sold out of everything! We get restocked every eight minutes or so, so please come back soon. x 26

Whoa there, too many searches!
I am too busy right now, please come back
in about 10 minutes and I can help you out.

又restock ban(琴晚ban到宜家)又shop wizard ban，我都係想平平地買野食啫，搞撚到我好像做賊咁

邊位巴打 xd33 send左三次friend request俾我

比個list嚟

唔準笑

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 9898 Neopoints!'
Doughnutfruit has been added to your inventory

比個TP我

等我有10款先計$$
可能你都rs到

掃咗6個Ptolymelon賺零用錢

信鼓油冇窮人

The more you refresh the sooner you'll get it
我唔F5點知自己解ban未

問人shop with item

Leaf Taco諗住自己做I quest?

買算數，我記得以前做咗一次，卡撚咗R90以上 item，我諗住宜家有貨貴啲都硬食算數

Stealthy Hot Dog唔是買咗咩

邊個買咗

放監啦

啱啱出咗transparaberry slushie